一人幾個上連登而學識嘅潮語

連登

光復香港時代革命 呢句

想提返大家 聽日21號

nmsl

牛b

收你老鼠皮

想含

屌人唔使付出代價？....